想搵返一套戲/美劇，但線索好少...

我好耐之前唔記得邊個網/app度睇既
我只記得一開始既情節
個呀媽帶個大約小學既仔定女，兩個人因某啲原因搬去一個偏僻，冰天雪地既小鎮生活，跟住個呀媽好似覺得個度有問題，打去差館問，個差佬就叫話無野但好似有野隱瞞

跟住就唔記得其他線索...有人可以幫手搵開嗎

6 日都冇人覆你咁慘
wayward pines?

應該唔係
我正係記得個個鎮冰天雪地
然後成日會有風暴定黑雲
跟住啲人叫個老母個期間千奇唔好出去
跟住老母覺得奇怪打比差館

睇返好似唔太match你講嘅情節, 但個感覺好似

個情節好似幾吸引
你搵到個劇名記得話我知

Shut in?